5. Jaan Koik tunnistab et Jaan Sarw mis enne temma poisis olnud ja perrast Leopolij Eppo naiseks wötnud ja sinna erra surnud, on saia olnud
Jaak Aur 5 Rubel
Jaak Widik 16 "
Ado Mennik 10 " 1 wak Rukki 1 1/3 wak Keswe
Jaan Körw 5 "
Hans Mennik 2 1/3 wakk Rükkit 3 wakk Keswad
Jaan Koik 3 2/3 wakka keswad
Jaan Koiko maa peale on temma poisi palga Rükkid mahha külwatud.
Moisteti. Et Jaan Koik peab selle Roni issakole need Rükkid peab kätte andma ja need Jaani wölgnikut toisel kohtu paewal kohto ette tallitada ja perrita  kas neil ni wölgu on kui ülles antud.
Leopolij Epp. Petersohn tunnistab et Jaan Sarw nende pulma jaos wölgu on teinud ende kui temma seie kirjotud
1 wakk Rükkid Lodi mölder kaest Pulma jaos
5 toopi wina Moisast
Kaesti, sedda kirja panna ja toisel kohto paewal wölgnikut Moisa kohto ette tallitada.
